［突發］共狗攻陷教大！！！

各同道者：

據可靠內部消息，新一屆教大學生會選舉暫時只有一支內閣正打算參選，然而，該支內閣的部分成員曾經懷疑活躍於共青團，包括由林鄭為首的傀儡港共政權操縱的政策比賽、更疑似曾替賣港建制派助選。

言論自由之役永不休戰，我們不能容忍中共屢次入侵學界，特別是大學學生會作為香港自由民主社會內最後的橋頭堡，當學生會的自由民主精神價值都被此等「愛國小粉紅」參選佔據蠶蝕時，學生運動將自此缺乏話語權，學生將會「被代表」愛國愛黨。

試想像，當學生會不再與校方據理力爭，當學生會不再支持民主自由公義的社會，當學生會成為愛國愛黨的統戰機器時，香港的下一代會怎樣？[red]你又願意被「愛國小粉紅」代議你的聲音嗎？在民主牆一役，我們已經見到當港共傀儡政權一有機可乘就會肆意打撃思想自由，我們不能想像一旦學生運動與港共傀儡政權串聯的後果。［/red］

我們必須組織力量反擊，我們需要更多人組成新的內閣，我們鼓勵大家踴躍參選學生會選舉，懇請大家出席教大學生會最後一場招莊茶會，與志同道合之仕組閣，抵抗中共統戰入侵校園，共同守護教大。

屌你老尾又開錯台

push